今日民間記者會兩句bite好正: 一百萬人上街只得到Noted with thanks；警民衝突不能倒果為因

呢兩句bite真心服，同一次出老解會be water，返屋企訓覺一樣正

唔怪得大部份記者都就住問，呢d bite夠真，佢最想要

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎